有無人呀姐係鬧人狂？

90後表示上兩份工呀姐/老細都唔會無啦啦鬧人

岩岩轉左份工上司好情緒化
無啦啦會為左d 小事指住人地個頭黎鬧
特然又會西口西面
問佢問題佢會好似好嫌棄咁，一係就話佢唔知
宜家返工日日都膽驚受怕唔知佢幾時發作

成個死港女咁

係度諗究竟係我未見過世面定係我遇著個癲既

唔洗唱已經驚左

咁似我以前個ic 既
不過我地同事有時都忍唔住串返佢or屌返佢
有次我好嬲咁大聲答佢野 之後竟然好似比我蝦咁眼濕濕當然同事們WFC

過兩招黎洗下，我仲係好新
日日硬食嗚嗚
已經搵緊工又怕裸辭搵唔到下一份

做左幾耐?
頂夠1年咪走

成日比阿姐鬧我人頭豬，
做錯少少做得慢就搵我出氣

個秘書重慘，日日比阿姐鬧垃圾，明明個秘書都係有錢女唔憂做都唔明點解佢唔走，出面是但搵份hea舒舒服服過世好啦

a 你頂綠帽幾好睇

未過probate 呀
呀姐屌完又呵又再屌
唔知頂到幾耐嗚嗚

係湖水藍

未過Probation快d走
唔寫落cv
唔好天真以為會適應
係唔會
到時過左probation想走就兩頭唔到岸

你老婆係同類喎

老婆唔會鬧我，對老爺好好
只會鬧其他親戚，鬧下屬

垃圾清

鬧都算，經常用同事既私事去攻擊d 同事
講說話非常尖酸刻薄

今曰又俾人屌完再呵 忍唔住喊左
d 眼淚long 左成日 唉
你轉左工有無搵到一個正常既上司
定係其實度度都係咁 只係我見識小

係呀 仲好想幫你生b tim

綠色怪b

我未last day, 亦都唔係fg
我之前遇過嘅上司都係好人
係今次咁黑